射手，你會諗起邊個？

艾奧洛斯